{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067295",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "두부느타리버섯볶음 만드는 법"
    },
    "text": "料理法1)料理材料·主材料:豆腐1~2丁、ヒラタケ100g·副材料:玉ねぎ¼個、ワケギ2台、オイスターソース1大さじ、ニンニク千切り小さじ1、ごま油小さじ1、塩(若干)2)基本情報·分量:4人前基準3)料理過程01.豆腐は洗って四方1㎝の大きさに切って若干の塩を振りかけて下味をつける。02.ヒラタケは4センチの長さに太く切り、玉ねぎは細かく切る。ワケギは1センチ長さに切る。03.フライパンに油を引いて玉ねぎとニンニクの千切りを炒め、ヒラタケと水気を拭いた豆腐を入れて炒める。04.豆腐がこんがり炒めたらオイスターソースとごま油、ワケギを入れて炒め、塩で味付けした後、ゴマを振りかける。4)料理チップ·豆腐をそのまま炒める時には塩をかけて中まで味が染み込ませるようにして炒めると味がぴったりで豆腐が潰れないように形を維持する。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の主材料は何ですか？",
            "answer": "豆腐とヒラタケです。"
        },
        {
            "question": "副材料には何が含まれていますか？",
            "answer": "玉ねぎ、ワケギ、オイスターソース、ニンニク、ごま油、塩が含まれています。"
        },
        {
            "question": "豆腐の下味をつけるために何をしますか？",
            "answer": "豆腐を洗って四方1㎝の大きさに切って若干の塩を振りかけます。"
        },
        {
            "question": "ヒラタケはどうやって切りますか？",
            "answer": "ヒラタケは4センチの長さに太く切ります。"
        },
        {
            "question": "玉ねぎはどのように切りますか？",
            "answer": "細かく切ります。"
        },
        {
            "question": "ワケギはどのように切りますか？",
            "answer": "1センチ長さに切ります。"
        },
        {
            "question": "何で玉ねぎとニンニクを炒めますか？",
            "answer": "油で炒めます。"
        },
        {
            "question": "味付けには何を使いますか？",
            "answer": "オイスターソース、ごま油、塩を使用します。"
        },
        {
            "question": "最後に何を振りかけますか？",
            "answer": "最後にゴマを振りかけます。"
        },
        {
            "question": "豆腐を炒める時のコツはありますか？",
            "answer": "豆腐をそのまま炒める時には塩をかけて中まで味が染み込ませるようにして炒めます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 257
    }
}